有120萬係手應該點投資？

想賺十巴仙

gme strong hold

玩完了

唔玩高風險野了

你咪開左post 150蚊買左GME囉, 唔撚止10%吓話?

All in GME

股票問題一律GME

Ching 你200蚊call賺幾千萬
拎120個出黎再玩咁保守？

買曬落gme聽日變3球 再買層1千萬ge樓做7成

GME
唔肯就2800

等股Joy再買啦
跟住去做人體冷凍
凍幾十年就變手褲

ALL IN GME

趁而家全球老散都 GME
你咪撈返大股囉

All in GME然後del app 星期一約經紀睇樓

你兩日前輸左五十萬，十二月輸左七十萬，點又贏返百二萬，可唔可以為大家娓娓道來？

模擬倉多多錢都有

玩到抽離唔到都幾慘

gme 聽朝變1000